各位絲打呀。。。。。。。。，

有冇人想成為母親
i can help

想用我多餘嘅精子為各位盡一盡綿力

我嘅基因唔錯嫁

已經係師奶

男人得唔得？
我都想試吓做媽媽

我做你老母
Thank you for helping me...

Me

求 想生羊b

我排第一位

男仔有興趣

我想結婚 但唔想生仔

等我俾個名份你

多謝